好想未來男朋友向我求婚嗰陣唱呢首歌......

我願意😳💖

我願意嫁俾他們11個💘✊🏼

7.7

2.5 ‎

你嫁比00

五金同ONG會娶我先

好掛住佢地～～～

個廣告

又會咁啱🤣🤣🤣👍🏼

收皮啦新會然

要求w1 重組！！！！

真係好掛住佢地！不過解散後每次見到佢地有互動都好開心🥳

啲廣告係會跟個po 講嘅內容出 出到公海就咪柒 俾人屌到上天花板

原來咁就唔講得

下真架？😳

白頭佬 屌你老母

==‎

唱國歌跚

唱唱 唱你老味咩

下==‎

您ED港男唔會明😊

香港未承認同性婚姻

死GAYLO走開啦😑

I♥️FIVE GOLD